如過過咗蒙面法之後爆一次大型流感

諗起都興奮

預防勝於治療 cctvb都有賣